薩莉亞開係邊先會無人排隊

幾年前會話megabox
但睇番ikea 應該都會好多窮西去排

唔通要出大絕 郵輪碼頭？

老蘭

梅窩

浦台島

淺水灣

寶琳村
長期冇人排隊

新都城開過 記得要排

早餐會有生意

照排 有居屋有窮人

沙頭角

中環啦
ed垃圾邊有人食

我反而諗將軍澳垃圾場隔離得唔得

點會開係唔排隊既地方

麗瑤

華人永遠墳場

屯門元朗無人

京瑞

大角咀勁靜

長沙灣果間無人

食晏好多人

日本國道旁
btw, 東京都好多人排

樂富

石圍角

佢一開始 總陀係中柒新城
用當時ge思維 : 邊撚度會有人特登行去果個位食野
點知結果係點 大家都有眼睇啦
就係一班窮西真係會山長水又遠咁去食。

之後德寶又係咁 南豐果個位拍烏英又係咁
西九唔洗講啦

點解咁多負評
莫講話排隊，根本無咩人

廣福道

新田購物城

大澳

大澳應該先多人幫趁
前排入去行下
你老味 D野貴撚到

寶琳附近有兩間

牽情間

黃大仙現祟山個間長期無人

午市條龍落到IFC

之前食過要排

元朗，因為好撚難食

寶林邨呀，講緊新都城咩
新都城緊係排到隻閪咁啦
寶林果間基本上去親都極速/即刻有位
仲有諗到平田果間都冇人
不過好撚

昇御門都少人

沙頭角
和合石

開喺槐樹街

蒲台島

幾正
成日落去食 未試過要等
出去其他地方見到成班傻鳩排隊

跑馬地

晚市好多餐廳都係得一兩台客
有d餐廳索性放棄，晚市唔開

因為有兩間
寶林邨咪唔使點排

隔離咋wor 中柒同荃灣地鐵都遠 d 窮西都係爬過去

以前ok, 而傢狗都唔食

識某間次次都無乜人排

一樣要排

中環

數碼港
半山區

認真答 寶琳村入邊果間完全冇乜人

新樓個到個間(1樓)勁多人

依間野真係難食
平又唔係平，對比返個份量
都唔明點解d人會仆去食

連登仔最鐘意去呢間
偷偷地唔加錢任斟汽水

食垃圾都笑其他人要排隊食垃圾

d 人態度閪到好似供緊十層樓咁

d 野食從來都唔洗

碗碟更加唔洗講

其實係咪請d 死囚返黎打工???

意大利

美孚開咗好耐 冇人排

大尾督

冇人排 開嚟做乜

排撚到仆街

樓主係員工？

深井

寶琳平田係冇乜人，最撚多人一定係將軍澳廣場Aeon入面嗰間

新蒲崗

係megabox開閒日夜晚就應該唔洗排，連ikea都大把位

agger

最中意去呢間

貪唔使等又坐得舒服

平田成日要等wo,但寶林邨除左一開張果幾日真係未試過要等

下 lunch成日都要排喎

冇計開得太大間

仲多人食呀 有錢人多窮人更多

風水寶地 咁多年無一間飲食做得住

南記笑而不語

未去過先會咁講姐

果間細到閪咁
唔係人多 係位少搞到排到仆街

除左雞翼都好難食，點解咁多人食

唔係 不過見證薩莉亞由總陀做到今時今日ge 規模
算係劣食界ge 王者 同完全違反食肆位置慣性

你望番隔離間美心

觀塘碼頭廣場

最底工資 加多窮西去食
佢洗淨半個pizza 係度 你唔滿意 咪過住
出面大把人排隊

果頭做野班窮晒

係附近返學點會冇去過

大灣區

呢個ok 真係好隔涉
但觀塘lunch 起碼4字頭

大埔個兩間冇乜人

你有冇去過深圳薩莉亞

夜晚 上次食都排

實搶撚曬一粥麵大快活既生意 排到2046

真, 之前住樓上 落親去都得一半坐人 旁邊間燒肉仲多人食

寶林村

去親都即入，除非真係紅日晚餐時間，都係先幾分鐘

食過，排撚到仆街

點會呀 7 8點都有啲人排下喎

不過最近成間野得返3-4條友返工
勁撚on9 等成粒鐘都無野食黎
有無人知呢個問題改善咗未

美孚

其實又唔係平
份量又少
食過午市都六十幾埋單
唔明點解會係窮人去食

美孚個間撚有人排？

唔好講出黎啦
一講出黎以後就有排你排隊

點食六十幾 一個人硬食兩個意粉？

屌 沒食好撚耐
啲杯杯碟碟污糟到 有一大陣油味

有無去過新墟嗰間？

如果d份量多番d就好

咁都叫唔平

寶福山
有套餐同全餐俾你揀
司機快啲呀！遲咗無野食呀！

太古

平日中午去都冇乜人

泳池個間我就唔清楚 只係見到交通廣場個間好似長期冇人

午市套戲加湯加凍飲

阿嫲好鍾意同D朋友去食

食左幾次覺得好cheap就唔想再去

哥連臣角

咁污糟

大埔果間長期無咩人

開係大陸咪無人排

成日又去揾親戚 想知點解

北極

良景，荃薈

得閒出下街見識下啦

大角咀 平田 寶林
利申返過

昇御門

上次去食青衣嗰間無咩人

唔係喎
門口對住巴士站間茶記同秦國野好似做左好多年都無事喎

認真，上年有一排去過大角咀嗰間食，中午時段都係得2-3枱

數碼港,啱啱蘋果先講完0租都死城

垃圾都有人食

荃灣排得最癲係中染

阿爺，今年買左幾set雞肉多利亞燒比你食

元朗太多野食

屌 見過啲死呀嬸 未叫野就跑去drink bar到襟野飲 仲大大聲話 免費架
屌

大帽山

係呀，屯門元朗得牛㗎？咋

靜？周不時都要排

元朗劇院附近好似有間無乜人

變咗大陸人商場好耐喇

咁巴打慘啲，我去過幾次幾次都即入所以我都凝住依間唔洗排

開係意大利
應該會拍烏蠅

認真問，日本係咪都係咁難食同污糟？
按照香港既食物質素同衛生情況，我覺得如果同香港一樣既話無可能係日本做得住

交通廣場都排到你仆街

紅磡廣場
九龍城龍珠商場

東平洲

馬灣

大快活又唔見拍烏蠅

得晏晝先多學生食 不過都唔使排

也不屌！
又污糟又難食

mikiki嗰間

啟德郵輪碼頭

中柒個年代真係高汁
依家

去親都要排喎

又冇加一又冇貼士人工仲咁低想有幾好服務

中染個陣都或者之後得幾間仲叫食得下
依架咁樣開法，個質素真係差過快餐店
無服務，無質素，無環境
價錢幾撚平都唔撚會食
食埋d乜撚野cp叮叮雞翼質素

數碼港

開係沙頭角先要排隊，沙頭角無啖好食，得幾間餐記

有新都城果間頂住
好難會爆人架啵

藍田果間真係冇人排

墓場

新界牛屎仔confirm

中環既m記kfc係咪會冇人食?

寶琳村蕯莉亞既Peter 同我入一入黎
我真係好鐘意你
因為你既態度，令到我每一次黎食都覺得好親切！

開係一間薩莉亞隔離

而家開係88都唔見有人排，次次去都就咁入得

荃薈都要排

如果將軍澳aeon 霸埋隔離應該都係排到仆街

大窩口aeon隔離商場果間

深之都

你屋企

喺香港薩莉亞開張之前
食過上海薩莉亞同埋深圳薩莉亞仲有廣州薩莉亞
全部排撚到仆街

你確定係人？

深之都係開唔到
除非商場肯俾佢大改d 間隔 但仲有消防

荃薈、悅來坊兩間隔咗條馬路，兩間都多人排到仆街

咁係因為茶記同泰式無對手啫
如果殺你啊開係碧湖或者花都實大把人食
似係風水問題